天水圍公園鐵閘新設計

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

幾多千萬？

隨時咁就10皮

牛都唔會撞啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

同褸屌裙同一個概念

創作力量同幻想會嚇你一跳

總有班順民會比道閘擋到

千萬啦

一定唔可以喺側邊草叢入去囉

專登login返來屌你啲on9仔
呢啲閘裝左幾年啦 又唔fc就鳩撚柒柒share

同啲藍絲狗一鳩樣

路係人行出嚟嘅

住港島既會唔會知天水圍裝呢啲閘

免費送路障零件

點止咁少，無十億都做唔到出嚟啦！仲做到咁密實喎

睇嚟想連一隻蚊都飛唔入去喎

呢個設計係同真香港人講 就算block左我地主要去路 只要運用香港人既智慧 一定可以到達終點